心痛到呼吸唔到，求救

我心痛到呼吸唔到，點算。

點解唔打電話求救，而係上連登

999

連登仔乜都食架

你想傾啲咩呀

我都覺得係問緊呢樣野

屋企又煩，同女朋友又嘈左，試過食葯了斷自己都係唔得。

我有試過因爲屋企報警，最後警察到左只係叫我努力讀書，我明明就讀到有病。

搵社工轉介

搵啲黑警不嬲都無用架啦
唔係今日先知嘛

已有睇精神科，睇到好攰

去叫雞出火啦 戇鳩鳩
屈埋係屋企做乜

同路人
巴打依加點

仲係全身好麻好痛

會唔會而家做緊嘅所有野都唔係你想做嘅野

瞓多D

我同你一撚樣
好憎佢